{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023101672715/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "폭스 트리밍 후드 롱 다운 - 블랙"
    },
    "text": "ROGATISのサムスン物産ファッション部門で製造したFW23 / RY3X38P745フードアウターは濃いネイビーカラーのフォックスファーが高級感と暖かさをプラスします。 このアウターはほのかな光沢のある軽いポリ素材で製作され、シワにならず思う存分活動しても素敵な外観を維持できます。 グースダウン詰め物で保温性が高く真冬でも暖かく着ることができ、長い丈で様々な着装とマッチしやすいので冬のスタイリングに活用度が高いです。 この製品の素材は表地と裏地と裏地、詰め物1、詰め物2、そしてフード毛で構成されており、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯してください。機械乾燥の際は製品が損傷する恐れがありますので自然乾燥をお勧めします。 また、摩擦によりほつれが発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このファッション部門で製造されたアウターのカラーは何色ですか？",
            "answer": "濃いネイビーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このアウターの特徴は何ですか？",
            "answer": "フォックスファーが高級感と暖かさをプラスしています。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "軽いポリ素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような保温性を持っていますか？",
            "answer": "グースダウン詰め物で保温性が高く、真冬でも暖かく着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような洗濯方法ができますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このアウターは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このアウターに気をつけるべき摩擦や火気の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが発生することがあるので注意が必要です。また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 381
    }
}